有冇巴絲iphone6更新左就成日彈app

屌
apple每次更新受惠晚都係最新果個型號
次撚次更新左ios都冇好野
今次更新左之後，部6每三個字就彈一次app，死機5秒
仲準過鬧鐘
有冇巴絲有差唔多遭遇